紀律部隊 公務員紋身(著衫無）

一直都聽到好多答案 到底得唔得
文職又係咪無事 如果著恤衫蓋過紋身

黑警？要除剩底褲驗喎

紀律部隊你紋係碌鳩應該check唔到

有撚人知咩，如果你條龍係紋到成個手臂都係你自己過主啦

見光死咁簡單都問

聽人講避免啲人紋條J
連條底褲都要除埋喎

除非請你去做臥底啦

入學堂個陣唔得
之後紋係啲著左制服睇唔到既地方就無人理
聽講係

body check，醫生進行，唔會理你紋身，只將你身體健康紀錄report比你department

Yes
利申: 老豆係消防 紋左我個英文名係下腹

話唔睇，as long as 着制服睇唔到
不過body check 要除衫，暗盤其實會睇

我見有d 行動部隊 都有紋身
著衫都見到

文職人員一定得
而家外判衫都唔使除
照肺呀
去到照肺間房
姑娘叫你自己拿起件衫貼上去

下世先做囉

見過救護員炸咗隻手
入學堂前要乾淨 紋係條J度就吹你唔漲

出學堂應該係可以紋非當眼處 尤其消防救護呢類救緩為主嘅紀律部隊

懲教都見過人紋全背 但當眼處就未見過

咁撚戇鳩

你咩情況見？

救護同懲教都係波友黎 而且唔係老散

你同個老頂講

向太撐警,你跟開佢,包你咩事都冇

唔怪得成日係啲狗更衣室見到佢地勁多紋身

過左骨任紋啦
醒少少

考體能果陣會叫你除上身 淨著短褲check你有冇紋身